（一集爆機）天外世界 The Outer World（白痴衝衝子路線）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：